John Weak = 眾志敖卓軒

D言論一撚樣

會員「John_Weak」#254371

係咪match

我有冇記錯，你好似兩毛黎

你一毛咋

連登仔個個都話5毛嫁啦

叫人唔好幫襯藍店 = 五毛
唔食m記 = 分化
唔幫佩洛西奶西 = 熱狗

歡迎John Weak

貼埋個twitter先

睇返全部都係奶Demokkkrats 同反侵

唔好意思 借位一用

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再俾條粉皮害手足

有人會話法治已經死咗好撚耐
做呢啲嘢有撚用咩

我唔知道做咗又冇用
我淨係知唔做就一定乜嘢都冇

之前情操高尚嗰條粉皮暫時都冇得再審政治案件
都係多得各位手足堅持寫信投訴

如果唔想香港好嘅社工越來越少
如果唔想香港未來
得返一啲淨係識得幫新賤民呃公屋嘅社畜
如果唔想香港未來
未成年手足被藍屍社工出賣
唔該一人一信
保護一個為咗愛我地而失去左一年光陰
為咗愛香港而冒着釘牌危機都要行出嚟

千祈唔好懶
依家輪到我哋愛佢了

侵侵大力抗共時 民主黨班撚人仲繼續屌trump

認同

擺到明係

道歉啦敖狗

China joe 信徒開始屈毛

D傻仔信拜登都唔信侵 個腦塞撚住左

唔知敖生點睇av情節一班黑人屌白人女性、打條女塊面話佢racist要被懲罰

全世界誤會了敖狗

冇圖？

自己搵av睇
BBC ,white、racist